---	
title: Re-Schedule jadwal Acara siaran dan Penanggung Jawab Program Radio Komunitas Benor FM	
date: 2012-09-18
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-September_18_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.-5.jpg](/uploads/200px-September_18_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.-5.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-September_18_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.-7.jpg](/uploads/200px-September_18_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.-7.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Re-Schedule jadwal Acara siaran dan Penanggung Jawab Program Radio Komunitas Benor FM
	
**Lokasi** :	rumah kepala stasiun Benor
	
**Alamat** : 	Rw 2 Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam
	
**Jam** :	19.30 - 21.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Nazariah
*	Huzer Apriansyah
*	6 Calon Penyiar

**Ringkasan** :	
*	Adanya jadwal dan PJ pada setiap program
*	Fokus penyiar pada setiap program yang di PJ-kan
*	Setiap penyiar memiliki jadwal yang pasti untuk mempersiapkan materi siaran
